警察係垃圾桶？

遊行經過記住將手上嘅垃圾塞畀佢哋， 記住唔好掟，唔係暴力， 純粹令佢哋懷疑自己做緊乜， 仲要好有禮貌咁同佢哋講唔該， 大家點睇？

厚顏無恥自推

自推